---
title: Laddering Interview
date: 2018-10-03
---

Vandaag heb ik niet veel gedaan voor het project. Ik heb alleen een laddering interview gehouden met een kennis in de doelgroep en deze resultaten verder uitgewerkt.
